仆你個街，咪再幫手推d 1毛post 得唔得

成班網軍入浸左連登

一時就發放運動失敗宣言

一時就發放流言， 話元朗乜乜乜，屯門乜乜乜，解放軍又入香港，驚黎托柒咩。

屌你班人用下個腦啦，人地明顯係係連登帶緊風向，推走d 有用既post，你班on9仔仲要係下面留言/負皮個post，仲順手推埋個post 上熱門。

以後見到依類型既post 直接block 柒樓主咪得囉，推乜9野post

有時間既話你關心下係上環俾人射左36槍既前線仲好過啦。元朗屯門係要救，不過唔係黑社會唔係今場運動既焦點囉好唔好，聚焦返係五大訴求啦屌。

你班友真係唔屌唔化

push

推

香港人嚇大嫁 宵禁 解放軍都無人驚

唔小心負皮左，大力堆

講左九年唔好覆嗰啲po，係都要入去懶清醒咁屌兩句，完全唔覺自己係on9仔咁幫人推走哂啲po

Gd

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

手土

光復香港！

時代革命

到而家依一刻仲問d news真定假既人 真係唔該你用下個腦